# 16_5 计算最近起飞时间 Modify flight time

## 题目

修改第 5 章编程题 8，以便用一个单独的数组存储时间。数组的元素都是结构，每个结构包含起飞时
间和对应的抵达时间。（时间是整数，表示从午夜开始的分钟数。）程序用一个循环从数组中搜索与
用户输入的时间最接近的起飞时间。

## 样例

### 样例一

    Enter a 24-hour time: 13:15
    Closest departure time 12:47 p.m., arriving at 3:00 p.m.

### 样例二

    Enter a 24-hour time: 13:50
    Closest departure time 2:00 p.m., arriving at 4:08 p.m.

## 数据范围

输入的时间在 0:00 到 24:00 之间。

## 提示

把输入用于从午夜开始的分钟数表示。将这个时间与表格里也用从午夜开始的分钟数表示的起
飞时间相比。例如，13:15 从午夜开始是 13x60+15 = 795 分钟，与下午 12:47 （从午夜开始
是 767 分钟）最接近。